學制討論： 徐步高翻䅁

歡迎理性討論

學術

好似要有合理疑點？

聽雲海講 大把疑點 根本冤案 一個家庭大好青年就咁比垃圾黑警毀左

我明白，但係疑點都要法庭接受先得

法庭都滲透左啦唉